發夢同個烏克蘭人傾計 教我點消磨時間

同時可以射返走催淚